杜汶澤真係戇撚鳩垃撚圾

屌你老味佢啲youtube片完全唔好笑
佢啲咸濕笑話為講而講聽撚到我好撚尷尬
佢仲要成日專登講粗口
佢啲口吻好似啲小學雞啱啱學識咗粗口言論之後就成日講粗口以為自己好型

杜生真係垃圾

其實係咪冇人覺得佢啲youtube片好尷尬?

真心笑唔出

佢講粗口好撚破格架

覺得樓主尷尬d

喺連登真係唔可以踩杜生
佢係連登仔偶像來

連回自己post 2次

真 巴打你好笑得多

狂講粗口講咸野 勁低質 但連登多小朋友好鍾意

同啲小學生一樣啱啱學到粗口然後就不斷講以為自己好霸氣好撚型

Agger

其實我今年都係9歲
不過我畀好多連登仔更成熟
我唔會支持杜汶澤呢啲低質文化

goodest english

負評嗰班垃圾駁唔到?

即刻駁嘴?

我邊度尷尬呀
話我尷尬都畀個理由啦

無人理你咁濟

你哋班連登仔淨係識得負評又唔講嘢
我咪唯有自推囉

成班垃圾偷偷留下負評又駁我唔到

skr

我都唔鍾意佢 亂爆粗懶係幽默咁 又當自己老婆on9咁

杜生 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

佢講粗口講得好唔自然
同埋佢老婆真係慘
杜汶澤又樣衰又花心都娶到個咁好嘅老婆

agger

邊條友將我逐個comment負評

chinghoball

連登daddy杜生

pish

恒大杜sir趣好多

圖片呢?

樓主精神分裂？一時又話Goodest English，一時又話ching ho ball

巴打係咪讀恆大讀到黐咗線

我返工睇佢D片覺得好enjoy

結論：企撚開啦屌你老母

我想問下goodest english同埋清好波關精神分裂咩事

清泉

我覺得樓主本身就係一個笑話

enjoy?????
你係咪返工太大壓力搞到要睇佢啲片

香港狗同支那狗一撚樣 鐘意低劣文化

係咪因為我屌鳩你個偶像而家你唔忿氣

基本嘢

玩具巴打比較高質

一個post吊撚哂d低端人士出黎 好撚可悲 成班垃圾賤狗 平時睇埋d冇營養既野 搞到香港狗而家咁撚低賤

Feel到樓主搵人取暖搵得好辛苦要係咁自己回自己個post

係
喺連登真係好難搵到啲唔低質嘅人一齊取暖

我自由搏擊撚黎

咁你唔睇佢咪得囉

成個po最撚好笑係你個回覆
唔係抽得好笑
係弱智到笑唔停
以為po篇潮文出嚟就有人同意你

agger

成班垃圾好心就讀多啲書進修下咁樣返工先有得升職
唔好攞曬啲時間睇杜汶澤

lonzo ball

型

我就係想唔好咁多香港人再睇埋曬啲低質嘢

你係咪條朱儒啲friend？

XDXD

你繼續睇多啲杜汶澤啦
你會越嚟越弱智

樓豬言下之意有咩高質既好睇

樓主趁人少少快啲走先 我幫你頂住
杜汶澤係連登係神聖不可侵犯

咪睇囉

大j笑波子
skr🤣🤙🤙🤙

唔該巴打
咁我而家潛水先
你留喺度幫我頂住

有時無聊鍾意睇下垃圾

間唔中抽下政治水連登仔就當正佢神咁拜

佢愈做愈悶
集集講同一樣野
不停屌個爐
粗口為講而講

佢一味講粗口以為自己好撚型

我屌你老味一條柒頭不斷覆自己po都推得上熱門

你最醒目

其實真係一D都唔好笑，把撚屌聲又大又加埋大笑以為自己好搞笑

平時冇睇開佢 不過見你派膠派得咁辛苦 真係好撚好笑

好講隔離條女同佢有冇火花
renee chantale咪好睇
假波kiwi就垃撚圾

Talk show次次都照稿讀 on99 悶到仆街
係返工無野做想有d聽聽下先會開
叫我睇直播/係屋企開黎睇真係不了

有無咩清談節目介紹下 想一聽就聽左兩個鐘

Talk show次次都照稿讀 on99 悶到仆街
係返工無野做想有d聽聽下先會開
叫我睇直播/係屋企開黎睇真係不了

有無咩清談節目介紹下 想一聽就聽一兩個鐘

AGGER樓主
好老實佢講D粗口好唔自然, 好似為講而講
佢D咸濕笑話又真係聽到好老尷

不過樓主係度屌杜汶澤 RIP

係外面各有各玩又話你聽咩

咁你照鏡都得啦 電都唔使用

反下共就俾人當神拜

agger
不過香港其實暫時都冇乜清談節目

蕭若元算唔算

陣亡了

愈黎愈低質無聊

宜家駁唔到我就喺度玩人生攻擊
死毒撚網上兇狠

睇睇下就悶啦，真係有咁多野出咩

黃子華日日開talk show 一樣好快乾

其實冇人逼你睇

認同啊。

但講抽水級數，聽19才子好過啦

佢d笑聲好撚夾硬

佢自己講完大笑

其實關您撚事咩
無人拎槍逼撚住要你睇
我只睇一鳩大事顧
幫我地屌撚柒港共政府

無人睇佢 識講話嘅狗
食軟飯都可以出去滾
仲俾人當神拜
老婆仲仆心仆命為佢
😂

幫我地屌撚柒港共政府

粗口係多到誇張咗

不嬲都好憎條垃圾

以為低俗就係大絕，其實大眾又未係咁惡俗
可能佢份人拍開戲，做人做事生活態度都係咁誇張咁特登
好難頂真係

勁多打手

其實有邊個藝人敢當面屌政府屌其他仆街娛樂圈人？

佢有話自己好好笑咩？

我都係預睇波睇女同屌柒其他人

你諗住當棟篤笑睇係你on9姐

汚染左套頭文字D

有

冇睇過

又起咗個爐取暖?

句句粗口好反感

返去睇tvb啦你

然後聽朝準時返工

又冇逼你睇

其實我睇過都覺得好撚尷尬同cheap

邊個youtuber會光明正大屌柒個政府同中共？

淨係識話冇人理樓主，
又唔講下點解唔可以反杜生d片

笑波子？
skr你老母
屌你幫你唔落

逢紅必反

佢係敢言唔奶共
我欣賞佢
不過佢啲片又真心唔好睇

講完自己咪又係全部睇撚哂跟手打完飛機上連登係度吠

有時啲抽水係為反而反，唔對件事既

佢d youtube 真係垃圾之最

反下共就上神枱

你解釋得好有霸氣

依家喺有啲格硬既

多左啦你 講乜撚9歲姐

今集又屌個爐
但其實係自己根本特登唔較大火

報導下新聞啫

你都傻
睇佢條片 係睇下條女今日條lar 有幾深

同埋睇多2,3條覺得差唔多
無再睇

樓主又嚟
俾人起底出晒名